依家地盤咩環境

Push

電燈仔 食緊屎，得d濕尻短期散工

太陽能

就黎識光合作用啦

啱啱轉左工種 本身金屬架 依家水喉仔

地盤AF 幾個星期無休息

師兄有無路數介紹

Foreman係咪同工人一樣準時收工？

無可能，工人有早無遲，科文掉翻轉

判頭好似話請夠人
日日都有新黎一兩個

真，有遲無早

AF有冇20k